一人一信阻止韶關市政協個男拔寶貝仔去美國讀書

男拔榜眼湯同學咁愛国，緊係要留有用之軀貢獻祖國！
一人一信要求Duke University取消湯同學嘅入學資格。

(Template如下，拋磚引玉，如果錯grammar屌得細力啲）

Dear Sir/Madam,

I am writing to express my concern about the integrity of Tong Tak On from Diocesan Boys’ School, one of your students-to-be.

According to a recent article featuring students with outstanding performance in the International Baccalaureate by Stand News (A Hong Kong-based news platform), Mr. Tong Tak On, a student from Diocesan Boys' School who scores a total of 44 marks and be accepted by the Duke University claimed that THE NATIONAL SECURITY LAW WILL IMPROVE THE SOCIAL ENVIRONMENT OF HONG KONG. The National Security Law, is an unjust law that deprives Hong Kongers of their basic rights and freedoms which has been condemned by the head of different states.

Tong also claimed that THE RULE OF LAW HAS PRECEDENCE OVER FREEDOM, and ON THE BASIS OF THE “ONE COUNTRY TWO SYSTEM” PRINCIPLE , PROSPERITY AND STABILITY WILL ONLY BE ESTABLISHED WHEN THE COUNTRY’S SECURITY IS GUARANTEED.

It is my deepest concern that accepting a student who supports the suppression of basic human rights will possibly damage the reputation of your school. Meanwhile, I sincerely doubt that he may be involved in spying activity while studying in your school, as his father is one of the committees of the Chinese People's Political Consultative Conference. Therefore, it is hope that the admission of Mr Tong could be reconsidered seriously.

Enclosed please find the reference of his claim.

Thank you.

Yours faithfully,
XXX

好波

推
阻止共諜

自推十連

1/10

2/10

3/10

4/10

留係大灣區咪幾好

5/10

push

屌你老母 人地個仔去外國讀書姐
都要投訴人

5/10

推

啱啊，擁抱大灣區，建設民主中国

send 埋比國會議員啦，最緊要比所羅門

DBS, Hong Kong 會好d?

點解唔去清華 唔去北大
而家你係咪睇唔起中國啲大學?

生錯藥？高咁撚多

湯同學：國安法對社會氛圍有很大幫助

考獲 44 分、獲美國杜克大學錄取修讀物理的湯同學則表示，國安法是中央對香港的政治表態，「上年好多嘅違法行為係唔需要國安法，佢哋都係違法，中央係唔會縱容。」他指中央是次的表態非常清晰，相信對香港整個社會氛圍有很大的幫助，「法治係行先過自由，有法律保障、不侵犯他人嘅自由先係真正的自由，喺一國兩制的框架下，有一國嘅安定先有繁榮嘅穩定」。

湯同學咁支持国安法，點可以去勾結外國勢力㗎

undergrad-admissions@duke.edu

入面有得upload相同文件

領事部歡迎你舉報有關不法使用美國護照, 不法使用簽證, 不誠實的申請, 及任何其他與護照或簽證有關的不法行為。

你可以透過填寫以下表格舉報欺詐。請提供僅與欺詐有關的資料, 包括犯罪者的完整名字, 出生日期和他/她的不法行為。如需附上相關的電子文件(例如手機拍攝的簽證相片,身份證, 護照頁等) 請點擊表格下方的按鈕傳送本部。你亦可以將上述資電郵致 FPUHK@state.gov。

推俾學校、美領、國會議員

年紀輕輕就做賤人
送佢一程

Help push

有冇英文媒體報導呀
Send俾duke university la

有冇懶人包？ sd去邊個email

做得好

中國這麼多好大學，為何要出國留學？，是不是賣國賊？送錢給外國勢力嗎？

Push

男拔依家仲有幾多係港菁?
定係已經溝亂哂

Email 去邊先得嫁

推推推

返支那讀啦仆街

lm

強貼lm

去外國都係做間諜姐

Check pin
美領需要你的舉報

愛国同志不要走

去美國做人質

undergrad-admissions@duke.eduinternational-admissions@duke.edu

Email address都冇點send呀

推 一定係共碟
大方向係所有仔女都唔可以去外國
世世代代做支那人

tui

睇pin
心急打漏咗

推，留港讀書

佢家族咁紅可能係spu

藍絲黑狗港共世世代代長留大灣區

可能係共碟

有冇英文reference?

推呢個

再推

大力推

挽留愛國菁英
國家需要你

Push notifications

轉直資後好撚多屋企有錢+紅底入去讀

投訴師出動

pish

屌，原來政協家人，咁出師有名了

I sincerely doubt that he may be involved in spying activity while studying in your school, as his father is one of the committees of the Chinese People's Political Consultative Conference.

用suspect ?

支持佢返暨南大學讀

S

挽留

咱們中国人去什麼外国

He is a spy definitely

已send, 等睇條友仆街

一人一信推到政協太子黨淨係去到北大讀黨嘅書

推，最撚憎啲人扮紅，推到佢入冊

推到取消學位
留返係大灣區

confirm咗佢個名真係用香港拼音？？（定用中國拼音？？

最鐘意睇人仆街

Duke Univeristy:
admissions@duke.edu
international-admissions@duke.edu

美領：
FPUHK@state.gov
（因為本身draft嗰個版本係for大學，如果寄去美領/議員可能要改少少）

咪撚走呀屌你老母
留返係我地偉大嘅祖國接受高等教育

立法有助社會氣氛咪啱，點解要去美國呢d咁亂既地方讀書？

我愛才，唔想見到呢啲人才受到美帝思想毒害

推

推 阻止共諜！！！

推撚爆佢

請給個懶人包

點解十個八個尖子都無良知

出現了，推
我決定自己打

緊係返祖國讀啦

一定要中國升學 貢獻國家

挽留人才

Lm

韶關大學

做政協個仔點可以唔支持國安法
我懷疑佢係美國間諜，偷左國家機密準備帶去美國

美國的大學塗毒我國青年人心志,愛國就要讀中國的大學

Push!原來共諜之子
又想滲透

牆國讀書先有前途啊

阿仔擺明去做間諜
千人計劃新成員

正呀喂

中共間諜黎

rule BY law !!!!

咁撚鍾意支那 點解唔去清華讀 ?

分裂國家

teoi

愛國
不能愛美國

我地中國就係需要呢D人材 點可以比邪惡既美帝搶走佢!

嘩！咁佢老豆即係支持國安法啦，食兩家茶禮喎

黨員個仔去到都應應要打回頭

Pish

呢d時候仲去美國讀書，到底咩居心
我寧願你去一帶一路國家讀書

十分同意呀

Push!!!!!

Push.

愛國做咩去美國讀書
定係你既愛國係愛美國

正

橙 （佢）

白痴 緊係等佢過左美國先鬥紅啦

當事人本身都支持國安法

熱一

可唔可以向國安署舉報埋？？
勾結外國勢力

你地痴線㗎？細路嚟㗎

巴打go

Btw其實係咪send比入境會比較有用？講明係共碟 會危害國家安全 到時visa都批唔到

push 希望佢去清華接受更好教育

點舉報

入境，移民，國安，大學，傳媒。
send哂都仲得

淨係佢老豆係同共產黨有關係呢下已經大鑊喇

本來呢老豆都係共匪唔代表個仔唔可以做好人嘅

但係嗰位同學咁優秀講出一啲反人類既言論，咁冇計啦

點解要去美國？依家中國好失禮你咩？係咪想勾結外國勢力？

心繫美帝
正一漢奸

點解唔揾埋美國政府? 無簽證取錄咗都無得去做共諜啦

Up

“RULE BY LAW” has precedence over freedom 會不會準確啲？

真
我上年去旅行 個個一知我香港黎都會問下示威野
我諗諗下 如果啲外國人遇著個藍絲腥港人
咪隨時以為香港人真係唔支持示威

好合理

點解唔去祖國讀

send 去admission冇用架
佢入physics 丫嘛
send埋比 physics d professor啦

想走？？

中國唔好咩？

唔駛
十四億人民
公投

支持國安法
轉頭去美國
美國係敵國唔駛多講啦
姐係送錢畀敵國大學駛啦

十四億人評理

咁愛國去清華讀啦屌

上網揾咗揾，揾唔到
點解黨唔俾渠道我做良好公民檢舉犯法者

支持
香港難得有年輕人咁愛國
應幫助他回頭是岸，避免誤墮國安法網，勾結外國勢力，前途盡毀
國家教育領先世界，畢業後為大灣區、一帶一路建設，機遇處處

將佢拖落深淵

剩間send爆佢

明明他......

淨寫去duke未必夠照
duke 本身私校
條狀元交足學費 佢老豆仲分分鐘有再額外捐錢俾學校

ㄧ定要攪佢個 f1 visa -- 寫去移民局封信更加重要

美國之前踼走咗幾千個涉嫌參與間諜活動嘅中國留學生
依家呢條友仲要上報受訪 咁張掦地支持支共打壓人權、破壞法治 ㄧ定要舉報俾美國知

移民局唔批f1-visa俾佢 duke 點開大門都唔會迎接到佢

仲有 大家幫手去tweet 立場篇報道俾 soloman yue 佢識中文 夠多人retweet 俾佢 佢就會關注

標題寫乜好

你班友好過份

letter sent

大灣區人才不能外流
否則危害國家安全

推
不過講真最後間大學多數有教無類

建議直接畀移民局或者mi5去睇

英國好多大學為咗錢同埋中國投資

會息事寧人

但係國防情報department就唔會

入唔到嘅話，prof都冇機會見佢啦

叫咗班深藍一齊投訴，黃皮白心可恥

搵所羅門幫手？

要講埋佢老豆係政協
好大機會係共碟
會影響美國既國家安全(national security)
而美國之前已經驅逐左好多支那學生

講真呢個世界大把打靶仔
點解要DQ你先

我相信湯生咁支持香港國安法
都一定會全力支持美國守護國家安全的

真
應該絕對愛國
應該去讀北大清華

subject 寫乜好

唔好再推

mi6

咁撚鍾意支持極權支持國安法就死番上大陸讀書啦

讀咁撚多書 但諗野咁撚弱智

唔怪得了

美領封信仲緊要過寫去duke 嗰封

美領唔批F1 visa 俾條狀元 就算有多二十間美國大學收咗佢都無佢份讀

留名睇大陸啲學校話收佢
睇吓佢返定唔返

岩呀

我地依家要鬥紅！ 玩死對家

頭盔，我最愛國嫁啦

Push!

p

的確應該用suspect, 用doubt的話個意思相反左，即係你認為佢唔會做共碟。

召喚樓主~改文啊

國家栽培你咁耐係教你通番賣國嘅咩

邊個係
有冇人可以圈出黎

佢預去外國讀 應該一早拎撚咗visa
點樣可以revoke 先係關鍵

推返中國啦 中國咁好 唔好靠外國勢力喇

叫所羅門幫幫手

大學同美領Email Address+建議標題

Duke Univeristy: undergrad-admissions@duke.edu
international-admissions@duke.edu

美領：
FPUHK@state.gov
（因為本身draft嗰個版本係for大學，如果寄去美領/議員可能要改少少）

建議Subject
Request for Reconsideration of Admission/Visa Application of Tong Tak On

推啦

幾時轉直資架真係完全唔知

原來樓主有講到
不過我建議你可以擺係頭幾段
因為佢老豆係政協>條友係PK

留返係大陸讀啦

巴打轉tweet比所羅門啦
擔保佢鑊得特快通道返鬼國讀書

搞鳩VISA 就另計

sent

h

Request for Reconsideration of Admission/Visa Application of Tong Tak On

睇#288 comment

done.

有冇開twitter post
湯同學咁愛國 緊要用盡所有渠道表揚佢既愛國之心

係twitter轉比所羅門爸爸

唔推唔係人

咁優秀既年青人梗係留返呢度貢獻中國

sent 幫推

你戇尻
賣完港想走你都攬

點解唔去清華北大升學？看不起我国嗎？

咁方便香港有得篤灰

樓主睇 #100

大力Pish

//...Meanwhile, I sincerely doubt that he may be involved in spying activity while studying in your school...//

不過有少少建議，咁寫意思係唔應為佢會咁做...

建議寫做:
//...it would be prudent to consider the possibility that he might be involved...//

up

讀清華

Grammar ok wor

等緊twitter 推爆佢

利申：英文屎廢事開，幫推算

支持大灣區升學

大學同美領Email Address+建議標題+修正版

Duke Univeristy: undergrad-admissions@duke.edu
international-admissions@duke.edu

美領：
FPUHK@state.gov
（因為本身draft嗰個版本係for大學，如果寄去美領/議員可能要改少少）

建議Subject
Request for Reconsideration of Admission/Visa Application of Tong Tak On

Dear Sir/Madam,

I am writing to express my concern about the integrity of Tong Tak On from Diocesan Boys’ School, one of your students-to-be.

According to a recent article featuring students with outstanding performance in the International Baccalaureate by Stand News (A Hong Kong-based news platform), Mr. Tong Tak On, a student from Diocesan Boys' School,HK who scores a total of 44 marks and be accepted by the Duke University claimed that THE NATIONAL SECURITY LAW WILL IMPROVE THE SOCIAL ENVIRONMENT OF HONG KONG. The National Security Law, is an unjust law that deprives Hong Kongers of their basic rights and freedoms which has been condemned by the head of different states.

Tong, the son of a committee member of the Chinese People's Political Consultative Conference also claimed that THE RULE BY LAW HAS PRECEDENCE OVER FREEDOM, and ON THE BASIS OF THE “ONE COUNTRY TWO SYSTEM” PRINCIPLE , PROSPERITY AND STABILITY WILL ONLY BE ESTABLISHED WHEN THE COUNTRY’S SECURITY IS GUARANTEED.

It is my deepest concern that accepting a student who supports the suppression of basic human rights will possibly damage the reputation of your school. Meanwhile, I sincerely suspect that he may be involved in spying activity while studying in your school, as his father is one of the committees of the Chinese People's Political Consultative Conference. Therefore, it is hope that the admission of Mr Tong could be reconsidered seriously.

Enclosed please find the reference of his claim.

Thank you.

Yours faithfully,
XXX

大佬 美國大學出咗 admission 有幾耐?
無大學出封入學信俾佢 佢點去美領申請f1 visa -- 除非 阿狀元係拎美國護照啦

就算美領已經批咗個 F1 visa 俾佢又點?
美領要void 個有間諜嫌疑嘅visa 又有幾難? 俾佢好彩入到境又點? 隨時可以遞解佢出境

總之向美領舉報係至為重要

Cap低佢送比所羅門同學位dq王

email去美國駐港領事館，hold 起佢個visa 先，再FAX/email 去美國移民及海關執法局同大學
Duke University:
undergrad-admissions@duke.edu
美國領事館：FPUHK@state.gov
美國移民及海關執法局：

跪求英文勁嘅巴打可以準備好唔同嘅template比各位投訴師
一定要做阿各位！

楊生？楊太？

強po要推

仲有信要寫

大家一齊寫封信俾岳義士同其他坐緊監嘅手足好無？

連登仔好癲，咁快draft好封信，冇理由唔幫手舉報

應該都即場問埋佢對美國反安國法制裁香港有咩睇法啦？
咁就有曬證據反美

Urgent: CCP Spy infiltrating into the UK faking to be HongKonger

呢條仆街唔愛國
唔返大灣區讀
一定想叛國唔可以放過

推爆

遷人計劃

政協緊係返大陸讀書啦

上熱門啦

咁愛國做咩去外國讀書

鬥紅

寄信師

已寄

🙏🏻🙏🏻🙏🏻

阻止唔到

但讀到一半踢佢出校應該ok

各位記者朋友大家好

推！
杜絕共諜！

魚蛋論係香港人核心價值

好難阻架
duke都唔會睇中佢成績好啦
睇中佢屋企捐錢多之嘛

俾連登仔搞一搞咩都冇曬 Poor kid

連登仔正經嘢又唔做

推

Done!

改ed!!
太急

有offer但係咪一定讀先 可能因為香港未岀offer姐

大灣區歡迎你

行動

幫佢重刷首抽

屌你老母 人地老豆同個仔去行街姐
都要俾班狗扑穿頭

10/10

所以寫信去美領 唔批或void 咗佢個F1 visa 先至為重要

唔好
唔好推
唔好唔推

幫佢申請入北大

幫佢send哂去各國教育局? 中國教育咁好點解走呀......

爱国为何不到中国读书

仲要腥埋俾美領

就算讀，都要佢係大學幾年係其他同學面前抬唔起頭做人

通常apply外國u會同時apply幾間
最後報道出Duke個名應該都係當事人自己講
同埋佢自己都話想喺外國讀完書返嚟入香港政府

學校可能為左錢照收
有無同美國政府督灰template？

It is hope ?

美領要批F1簽證佢先去到讀

篤埋灰去國務院

如果有朋友仔有佢資料，千祈唔好幫佢報解放軍（偏遠地區），我擔心佢身體

推呀
最憎呢啲人 又話愛國但又去外國讀書
On9仔

到時佢又返唔到大陸讀，中美兩邊都唔收佢，內外都不是人

重點應該係老豆係共產黨成員， 個仔係potential 間諜， 仲讀物理， 可能偷技術。

起左底未？

sent !

召喚起底組

應該係去信出visa 相關部門

中國大學唔好咩 去外國勾結外國勢力
做二等公民仲要比人歧視喎

!

美國間大學唔cancel佢個學位唔緊要 最緊要美國唔批visa比佢

留名開工

duke呢間嘢好似收好多蝗

佢支持國安法呢點打唔到佢

不過係政協個仔就可能係間諜

同學仔召喚

所羅門

Send 咗
我翻黎共享榮耀啦

返中國讀啦 男拔

去美國讀physics咁叻仔
會唔會讀完bachelor之後繼續讀上去
順便偷埋技術

直接括住中文全名

呢啲人真心on9 仲話要入政府諮詢會
估唔到呢個年代仲有啲咁藍嘅後生仔

疑似間諜

講得啱,推

我係duke就收少一個7頭好過搞大件事啦

推先

黨員

有無得send 埋去英美immigration
一世無得入境
收皮啦共諜

男拔唔升讀中國大學想分裂國家嗎?
我會send埋比hkg

希望佢唔止努力讀書
最緊要有用心去愛國

有成53個支持國安法嘅國家俾你揀 你都唔揀
係要去反國安法嘅國家讀書

冇撚用㗎呢個仆街仔真係

舉報國安佢冚家想勾結外國勢力啦

口裡說不，身體卻很誠實

唔撚推爆佢唔撚係人啦屌

Office of the President
Duke University
207 Allen Building
Box 90001
Durham, NC 27708-0001

president@duke.edu (link sends e-mail)
phone: 919-684-2424 | fax: 919-684-3050

報定fbi先啦
呢啲人會危害美國國家安全，佢入左境應該會直送關塔那摩

好可疑

一人一信

Send 晒去五眼

姓湯嘅得湯洛雯係好

（美領版）

Dear Sir/Madam,

I am writing to express my concern about the integrity of Tong Tak On from Diocesan Boys’ School, which will soon start his tertiary education in the States.

According to a recent article featuring students with outstanding performance in the International Baccalaureate by Stand News (A Hong Kong-based news platform), Mr. Tong Tak On, a student from Diocesan Boys' School,HK who scores a total of 44 marks and be accepted by the Duke University claimed that THE NATIONAL SECURITY LAW WILL IMPROVE THE SOCIAL ENVIRONMENT OF HONG KONG. The National Security Law, is an unjust law that deprives Hong Kongers of their basic rights and freedoms which has been condemned by the head of different states.

Tong, the son of a committee member of the Chinese People's Political Consultative Conference also claimed that THE RULE BY LAW HAS PRECEDENCE OVER FREEDOM, and ON THE BASIS OF THE “ONE COUNTRY TWO SYSTEM” PRINCIPLE , PROSPERITY AND STABILITY WILL ONLY BE ESTABLISHED WHEN THE COUNTRY’S SECURITY IS GUARANTEED.

It is my deepest concern that approving the VISA application of a student who supports the suppression of basic human rights will possibly pose threat to your country. Meanwhile, I sincerely suspect that he may be involved in spying activity while studying in your school, as his father is one of the committees of the Chinese People's Political Consultative Conference. Therefore, it is hope that the VISA application of Mr Tong could be reconsidered seriously. And if the application has been approved already, I hope the VISA can be revoked promptly.

Enclosed please find the reference of his claim.

Thank you.

Yours faithfully,
XXX

內文唔好all caps
英文All caps = 大叫
視為無禮貌
FUCK YOU 呢啲先會 all caps

Rule by law 呀巴打 唔係rule of law

返去中山大學幫手Plagiarism仲好

手殘漏咗個d

721831

Push
阻止共諜，你我有責

好撚蠢
有晒身份係公開場合講呢啲野
抵死

呢個真係紅過茶記個紅湯

一齊玩鬥地主

樓主好快手

成家都叛逃黎

推呀。點可以咁唔愛國

點解不讀內地大學？

sent
呢d賣國鬼唔去最好既北大清華係咩居心

收少一個
佢講你壞話
其他人唔嚟
私立大學最睇錢
唔信會有事

大學同美領Email Address+標題+學校&美領版
美領版喺 #481

Duke Univeristy: undergrad-admissions@duke.edu
international-admissions@duke.edu

美領：
FPUHK@state.gov
（因為本身draft嗰個版本係for大學，如果寄去美領/議員可能要改少少）

建議Subject
Request for Reconsideration of Admission/Visa Application of Tong Tak On

（學校版）

Dear Sir/Madam,

I am writing to express my concern about the integrity of Tong Tak On from Diocesan Boys’ School, one of your students-to-be.

According to a recent article featuring students with outstanding performance in the International Baccalaureate by Stand News (A Hong Kong-based news platform), Mr. Tong Tak On, a student from Diocesan Boys' School,HK who scores a total of 44 marks and be accepted by the Duke University claimed that THE NATIONAL SECURITY LAW WILL IMPROVE THE SOCIAL ENVIRONMENT OF HONG KONG. The National Security Law, is an unjust law that deprives Hong Kongers of their basic rights and freedoms which has been condemned by the head of different states.

Tong, the son of a committee member of the Chinese People's Political Consultative Conference also claimed that THE RULE BY LAW HAS PRECEDENCE OVER FREEDOM, and ON THE BASIS OF THE “ONE COUNTRY TWO SYSTEM” PRINCIPLE , PROSPERITY AND STABILITY WILL ONLY BE ESTABLISHED WHEN THE COUNTRY’S SECURITY IS GUARANTEED.

It is my deepest concern that accepting a student who supports the suppression of basic human rights will possibly damage the reputation of your school. Meanwhile, I sincerely suspect that he may be involved in spying activity while studying in your school, as his father is one of the committees of the Chinese People's Political Consultative Conference. Therefore, it is hoped that the admission of Mr Tong could be reconsidered seriously.

Enclosed please find the reference of his claim.

Thank you.

Yours faithfully,
XXX

去乜美國洋鬼子大學，回祖國共享榮耀啦

嘩不得了 呢個要舉報
勾結外國勢力

ok

讀中國大學先可以學習國情為國家服務
大家幫佢一把

愛黨國，就上北京清華讀啦！

愛國唔去北大清華?

危害美國國家安全

PUSH

幫佢報讀新疆大學

去大灣區讀

要投訴

之前試過成班人send 去美領要求唔好批一隻狗移民美帝， 那時又係用consideration, 對方get 唔到我們的意思， 所以轉唔轉用termination樓主諗諗。 (利申： 純報歷史事件)

哇 美國隊長 做咩唔做中國隊長？ 漢奸

Twitter: dukephysics

咁愛國咪去中國讀書囉
唔好勾結外國勢力啦

去外國讀書 唔返大陸讀書 算唔算分裂國家 有無違反國安法

屌你個奶 咁既人材唔留低報效祖國 仲成世界既！

有完成版template 未？

睇人仆街最開心

佢個名其實會唔會係用支那拼音

Done

Twitter!

講香港點點點美國冇人會理， 相反一講可能間諜基本判左佢VISA死刑

咁叻仔， 上清華啦

阻止共諜，人人有責

提提你
一 google 老豆個名有好多金句 好多貢獻

最憎藍拔仔

推到佢仆街

來共享大灣區榮耀

推 7.11-12 初選票站List出爐

唔推唔得啦

G chi push

一定要投訴
如果唔係出到去會代表香港人發言
更加麻煩

好！

基本上衣家大陸理科留學生已ban晒，今次一投訴好大機會坐實享受大灣區待遇

美國英國文化 唔好用晒大階 對收信人好冇禮貌 用quotation marks 好啲
樓主注意吓

叫條友返大灣區啦

條友根正苗紅 美國咁都唔ban等俾共匪收皮

原來真係共諜黎

推，屌你老母，咁撚愛國，去外國總唔係做間諜

唔好咁啦

要一齊sd 先夠力

不得了

返大陸讀大學啦吊你老母

一齊send，有福同享嘛

612 721 831

Send多封俾移民局啦順手

清華 北大先啱佢讀喎
做咩去外國勢力範圍讀書姐
你唔愛國 你唔愛黨 你唔愛小熊維尼

點解不推文
而家你係咪想佢過美國讀書？

留番係祖國啦 湯同學

不能讓人才跑掉！

學隔壁post巴打話齋：
「FAX去美國駐港領事館，hold 起佢個visa 先
再FAX/email 去美國ＩＣＥ同大學，
睇下佢點飛」

報告埋佢老豆比共狗知佢送個仔去外國

Send咗去間學校

報CIA NSA
potential espionage

差d唔記得ICE

好混亂 開過開POST啦

唔好再推啦

同學你...

人地成個家族都咁愛國
點解要去搞外國勢力？

0/10

舉報漢奸，人人有責。

點解要去外國？

寫信去FBI 告佢個仔intent to spy 好過

因為人哋愛國
不過個國係美國

推丫
發揮創意，send去邊都得。

共產黨搞鳩澳洲手足 禁止其與父母接觸

hello

send 左

推
我愛祖國
如此人才當然要留低建設祖國

推 幫佢愛國

投訴勾結美帝分子，人人有責

明顯係某國間諜!!

呢D米又話愛國, 又要去美國!!

幫推

點解封信無提老豆係政協

推啊屌

大陸都好似有Duke University
點解要去美國嘅Duke University？
同一樣嘅嘢點解揀美國？乜大陸好失禮佢咩？

崇洋壞分子，人人得而誅之

留起大灣區

唔好搞到人地無書讀啊

咁嘅人才，一定要去大灣區學習習近平思想啦！

抵死

廣州都有大學啦
使撚清華 北大

推呀推呀

清華一定好過美國大學囉，做咩唔去讀

UP

推呀
防間諜

好賤

但我鍾意

推 入咗學分分鐘偷研究資料

抵死啦死賣港仔
傻閪

大家唔好咁衰唔好推啦

湯同學：我支持国安法，但我去外國讀書

留返係香港啦有国安法咁好

推！

推乜撚姐你地

咪撚推啦 湯同學好撚橙咪撚推啦 湯同學好撚橙咪撚推啦 湯同學好撚橙咪撚推啦 湯同學好撚橙咪撚推啦 湯同學好撚橙

咪撚推啦 湯同學好撚橙咪撚推啦 湯同學好撚橙咪撚推啦 湯同學好撚橙咪撚推啦 湯同學好撚橙

屌唔記得不推文

屌唔記得不推文

屌唔記得不推文
屌唔記得不推文
屌唔記得不推文
屌唔記得不推文
屌唔記得不推文
屌唔記得不推文
屌唔記得不推文

屌唔記得不推文
屌唔記得不推文
屌唔記得不推文
屌唔記得不推文
屌唔記得不推文

推 留喺大灣區啦傻仔

清華

屌唔記得不推文
屌唔記得不推文

咁愛國應該讀北大清華

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

唔好推咁少

返支那讀書啦屌你老母

bump

一睇就知間諜黎

北大好勁 真係要去讀啊

秉承中國優良傳統 港區國安法有法必依精神
梁振英同志一脈相承 香港再出發大聯盟
第一屆督灰正式啟動

pushhhh

done

去大灣區讀啦

物理專業，可培養成高科技間諜

督督復督督，大家一齊督

推爆佢

番大陸讀啦支那仔

屌email係邊

Pushhh

Pin咗喎

督

傳送門
請留意置頂

返暨南啦

十幾年啦

交唔起每年幾皮野學費既話，你唔幫學校贏翻十個八個獎牌都唔洗旨意戴佢條校呔

LIHKG

關唔關homeland security department事

仆街啦你去！！！！！！！！！！
死共狗！！！！！

幫樓主補d link

父子關係

老豆係政協

成班陷家産共匪奶共狗

9/10

梗係讀中國人民大學

竟然唔讀北大清華
漢奸

愛國無罪，大家唔好推

唔係講笑
之前美國已經加強左對中國留學生嘅審查
依家個柒頭仲要係政協個son
推到佢仆街真係有機會！！！

點解duke可以奶到咁 Harris has done nothing wrong 各位一係開始美領戰線啦 等佢個撲街攞唔到簽證去美國

愛國愛黨不能做漢奸

大灣區等佢呀

建議先講政協仔呢單先，再講報導，指出佢言論反映有違貴校價值，亦有成為中共間諜之嫌

去Duke讀都幾撚廢

推呀屌！

推呀

你地真係好仆街

Pushhhhh

投訴師準備

Sent

yeah 支持大灣區，挽留優質人才

學校實奶，老細嚟㗎嘛⋯⋯
要搞就搞學生會睇吓比唔比到壓力學校，又或向美國政府出手睇吓可唔可以搞到佢攞唔到student visa

推，好人好姐想學人做漢奸去外國

一齊支持美國維護國家安全

推 已send

uo

咁快覆咗
大家推上Twitter未?
有冇link?

樓主 建議呢段可改 會更persuasive同更有禮貌

It is my deepest concern that accepting a student who supports the suppression of basic human rights will possibly damage the reputation of your school. Meanwhile, I sincerely suspect that he may be involved in spying activity while studying in your school, as his father is one of the committees of the Chinese People's Political Consultative Conference. Therefore, it is hoped that the admission of Mr Tong could be reconsidered seriously.

Academic competency is crucial, but one’s integrity shall be significantly taken into account as well. We have grave concern that Tong, a student who alligns with the CCP and supports the suppression of basic human rights, will possibly tarnish your school’s well-established reputation, as well as sabotaging the welcoming and free learning environment of the Duke University. In addition to our conceivable worries, it is heavily suspected that Tong may be involved in those despicable spying activities that the CCP has long been infamous for, as his father is one of the committees of the Chinese People's Political Consultative Conference.

Therefore, we shall be grateful that if you can reconsider the admission of Mr Tong seriously and conscientiously.

已sent CIA, report of potential CCP Spy: Harris Tong.

篤灰
洗唔洗比埋美國國土安全局
CCP 借香港做跳板入美國

我覺得全部都要

唯有 sd 去：
1 美領
2 美國移民局或者其他政府部門
3 Inter-parliamentary Alliance on China

sd 咗先算

好波 formal 得嚟鬧得更徹底

正喎 threat 即係懷疑就得
咁好多藍絲同紅2代都可以 report

好呀 大包圍
連 CIA 都有Link 冇諗過篤灰咁方便

已send
愛國就應該返中國讀書

DUKE共已奶 係時候強攻美領線

據探子回報
Duke死攬湯同學
仲要暗示立場新聞報道偏頗

美領：
FPUHK@state.gov

（美領版）
Request for Termination of Visa Application of Tong Tak On

Dear Sir/Madam,

I am writing to express my concern about the integrity of Tong Tak On from Diocesan Boys’ School, which will soon start his tertiary education in the States.

According to a recent article featuring students with outstanding performance in the International Baccalaureate by Stand News (A Hong Kong-based news platform), Mr. Tong Tak On, a student from Diocesan Boys' School,HK who scores a total of 44 marks and be accepted by the Duke University claimed that “THE NATIONAL SECURITY LAW WILL IMPROVE THE SOCIAL ENVIRONMENT OF HONG KONG. “The National Security Law, is an unjust law that deprives Hong Kongers of their basic rights and freedoms which has been condemned by the head of different states.

Tong, the son of a committee member of the Chinese People's Political Consultative Conference also claimed that “THE RULE BY LAW HAS PRECEDENCE OVER FREEDOM, and ON THE BASIS OF THE “ONE COUNTRY TWO SYSTEM” PRINCIPLE , PROSPERITY AND STABILITY WILL ONLY BE ESTABLISHED WHEN THE COUNTRY’S SECURITY IS GUARANTEED”.

It is my deepest concern that approving the VISA application of a student who supports the suppression of basic human rights will possibly pose threat to your country. Meanwhile, I sincerely suspect that he may be involved in spying activity while studying in duke university, as his father is one of the committees of the Chinese People's Political Consultative Conference. Therefore, it is hoped that the VISA application of Mr Tong could be reconsidered seriously. And if the application has been approved already, I hope the VISA can be revoked promptly.

Enclosed please find the reference of his claim.

Thank you.

Yours faithfully,
XXX

想問下張相入面邊個係佢

共諜格殺勿論

垃圾大學

重有最唔好針住一個人而對住整件事。美國而家閘咗支共留學生簽證但ccp重有香港呢條路（呢條紅3/4代就係一個好例子）。

DUKE本身都奶奶地共 你send email去緊係無用
轉埸send去美國政府各部門啦

請受小弟一拜

樓主
第二段其實可cancel
佢唔夠錯
應該注重佢可以做共諜/破壞校園學習環境
詳情睇我#805

Push
今晚做

721831101111

支持大家篤灰 擁抱大灣區
可以 sd 埋去 CIA

擁抱中國

推 大灣區怎麼好 不支持嘛？

係唔係睇唔起北京大學同清華大學？
中國有咩唔好？

話曬都係名校

DUKE共已奶 係時候強攻美領線

據探子回報
Duke死攬湯同學
仲要暗示立場新聞報道偏頗

美領：
FPUHK@state.gov

（美領版）
Request for Termination of Visa Application of Tong Tak On

Dear Sir/Madam,

I am writing to express my concern about the integrity of Tong Tak On from Diocesan Boys’ School, which will soon start his tertiary education in the States.

According to a recent article featuring students with outstanding performance in the International Baccalaureate by Stand News (A Hong Kong-based news platform), Mr. Tong Tak On, a student from Diocesan Boys' School,HK who scores a total of 44 marks and be accepted by the Duke University claimed that “The National Security Law will improt the social environment of Hong Kong. “The National Security Law, is an unjust law that deprives Hong Kongers of their basic rights and freedoms which has been condemned by the head of different states.

Tong, the son of a committee member of the Chinese People's Political Consultative Conference also claimed that "The rule by law has precedence over freedom, and on the basis of the "One Country, Two System" principle, prosperity and stability will only be established when the country's security is guaranteed".

Academic competency is crucial, but one’s integrity shall be significantly taken into account as well. We have grave concern that Tong, a student who alligns with the CCP and supports the suppression of basic human rights, will possibly tarnish your school’s well-established reputation, as well as sabotaging the welcoming and free learning environment of the Duke University. In addition to our conceivable worries, it is heavily suspected that Tong may be involved in those despicable spying activities that the CCP has long been infamous for, as his father is one of the committees of the Chinese People's Political Consultative Conference.

Enclosed please find the reference of his claim.

Thank you.

Yours faithfully,
XXX

係咪想勾結外國勢力？ 國家的大學好失禮你嗎？

中國學術成就咁高，點解要去美國鬼子嘅地方讀書喎？

到佢去到時直接貼佢大字報啦
對付流氓就要用流氓手段
等同學仔知佢係共產黨精英
反對人反警暴爭公義

完全唔需要道德高地

Send左去美領
多謝樓主咁好心機

絲打我改咗啦
頭先睇唔到

各位間大學已回覆：我係奶共。

繼續send去其他department

推行動

得，間諜學校要話比Solomon大人聽喇

唔該手足大大力起佢老豆身份去美國各部門
一級戒備

唔好推啦

舉報匪諜 人人有責
向美國參議員報告

叫佢中國讀啦

需要更詳盡資料
老豆名
威水史

大家紅衛兵舉報mode

DUKE共已奶 係時候強攻美領線

據探子回報
Duke死攬湯同學
仲要暗示立場新聞報道偏頗

美領：
FPUHK@state.gov

（美領版）
Request for Termination of Visa Application of Tong Tak On

Dear Sir/Madam,

I am writing to express my concern about the integrity of Tong Tak On from Diocesan Boys’ School, which will soon start his tertiary education in the States.

According to a recent article featuring students with outstanding performance in the International Baccalaureate by Stand News (A Hong Kong-based news platform), Mr. Tong Tak On, a student from Diocesan Boys' School,HK who scores a total of 44 marks and be accepted by the Duke University claimed that “The National Security Law will improt the social environment of Hong Kong. “The National Security Law, is an unjust law that deprives Hong Kongers of their basic rights and freedoms which has been condemned by the head of different states.

Tong, the son of a committee member of the Chinese People's Political Consultative Conference also claimed that "The rule by law has precedence over freedom, and on the basis of the "One Country, Two System" principle, prosperity and stability will only be established when the country's security is guaranteed".

Academic competency is crucial, but one’s integrity shall be significantly taken into account as well. In addition to our conceivable worries, it is heavily suspected that Tong may be involved in those despicable spying activities that the CCP has long been infamous for, as his father is one of the committees of the Chinese People's Political Consultative Conference. Therefore, it is hoped that the VISA application of Tong could be terminated.

Enclosed please find the reference of his claim.

Thank you.

Yours faithfully,
XXX

呢次佢真係NMSL

推 生生世世都要做中國人

應該保送入北大啦，

搵另一批人幫手叫人保送佢入清華北大啦

推唔郁都推！

Wow pro-democracy 有咩問題

仗義每多屠狗輩下一句係乜？

我驚變左你俾人拉。佢哋打橫黎一定攬自己人。
攻美國戰線is ok.

間學校咁講完覺得好恐怖

Pishhhhh

通知埋NSA 同 homeland。呢兩個專負責國家安全。

搵人補刀send多封信
佢老豆根正苗紅中國政協
仲係國民洗腦教育推手之一

大力挽留湯同志

已奶。
專攻美領/鎖羅門魚啦。

你地唔好咁啦，人地志願係在美國偷哂D高科技技術返終國，你地點可以咁對湯同學

唔好投訴佢啦
投訴佢中共咪冇咗個共諜幫佢做嘢

清你撳咗不推文

美國又想教多隻共諜咬自己

條友分分鐘叫老豆幫佢攞埋BNO過去，讀完書坐兩年做埋英國人，到時真係winwin

煲大佢，等佢開學大把人去採訪佢點奶共

其實仲有英國澳洲加拿大都要send

美國有咩監管大學嘅機構或者部門？
e-mail去白宮有冇得諗？

Posh

我搵緊佢dean of undergrad admission既email再report多次 但我連佢email都搵唔到

推啊
唔好俾個拔萃大仆街去美國
去支那讀大學

直接舉報佢勾結美國？

直接搵BBC, washington post, New York Times, Fox News 同 guardian
呢幾間算報得多香港
睇死學校死攬

IDK 求高人指點
另外可考慮 sd UK嘅 HMPO
搞埋佢(可能有嘅) BNO

係呀 篤灰好好玩

Skip to main content
Home

Contact Us
Phase 3 of Duke's Return to Campus effort is in effect. Please visit Duke United for more information.

Admissions and Aid
Office of Undergraduate Admissions
Box 90586
Durham, NC 27708

Office Hours: 8:30am – 5:00pm, Monday – Friday
Phone: (919) 684-3214
Fax: (919) 668-1661
Email: undergrad-admissions@duke.edu

INTERNATIONAL
Phone: +1 (919) 684-8129
Fax: +1 (919) 668-1661
Email: international-admissions@duke.edu

Karsh Office of Undergraduate Financial Support
2127 Campus Drive, Annex
Box 90397
Durham, NC 27708

Office Hours: 8:00am – 5:00pm, Monday – Friday
Phone: (919) 684-6225, 8:30am - 4:45pm, Monday – Friday
Fax: (919) 660-9811
Email: finaid@duke.edu

Grad and Professional
The Graduate School
Old Chemistry Building, Room 327
415 Chapel Drive, Box 90065
Durham, NC 27708
Phone: (919) 681-3257

Medicine
Duke University Hospital
2301 Erwin Road
Durham, NC 27710
Phone: (919) 684-8111
Duke University Hospital Website

Media Inquiries
University Communications
614 Chapel Drive
Box 90563
Durham, NC 27708
Phone: (919) 684-2823
Fax: (919) 684-5760
Email: dukenews@duke.edu

Employment
Human Resources
Phone: (919) 684-5600
Fax: (919) 668-6768

Email: hr@duke.edu

Community Safety
Campus Police
502 Oregon Street
Durham, NC 27708
Phone: (919) 684-2444

Duke University Durham, NC 27708 (919) 684 - 8111
Privacy Statement

thx巴 我試下先

我要防止中國人被美國西方教育洗腦
希望曲線救國，將貴子弟重回正軌，到大灣區讀書。

試吓twitter? 仲可以tag 埋solomon
Take a look at Christoph Guttentag (@DukeAdmissDean):

唔該曬你地

呢個係重點，
成日拎香港洗底

其實唔多明佢句「Stand News is a pro-democracy news website」點解會係缺點
唔通 pro-dictatorship 先好咩

今舖過癮囉

Sd學校預左無咩用 因為為左學費一定奶
要sd一定係美國移民局

去ICE直接搞鳩佢個student visa

有冇twitter
搵所羅門傾下偈

反對美帝洗腦教育！

屌你老味食人血饅頭

問題出在封信措辭
“it is hoped that the VISA application of Tong could be terminated.”
反而惹人同情佢，變左好似佢先係受害者咁

推
返大陸讀啦屌你老豆老母

咁搵議員幫alumnus 最有用個個唔捐錢

Duke 不嬲都好懶係野

你不如攻佢靠老豆關係先入到，要求檢視有關教授有無收受利益，呢個Point 會有力D

可能要開個POST, D人SEND EMAIL 就未必會跟進見到個COMMENT

阿爺都係政協

呢個好， 要睇下是咪corruption

1006？

無爆po 喎

應該同大陸舉報埋
愛國去咩美國，分裂國家行為

大家幫下佢啦 唔好俾佢去外國俾美帝洗腦呀

好人好姐去咩外國讀書
係咪唔滿意祖國嘅教育

推呀 賣港賣得咁開心

千人計劃

push, and sent

dllm

北大清華，可能唔收IB成為績

是日電台

7月11-12日初選最重要嘅係.....靚畫面?

呢D老豆，自己個仔就讀IB, 人地D仔女就塞佢地食屎
仆佢個街

唔好咁啦你地

希望佢會番中國讀為中國效力

搞間學校根本冇用，希望佢唔係美搞唔到visa

立法有助社會氛圍佢臭閪

表達政見都有錯

曲線洗唔洗講明啊

湯德安紅4代
父 湯修齊
爺 湯偉奇
太爺 湯國華

美國話當香港係中國一樣
又話唔比中國學生學科技
乜佢仲去到讀物理咩

表達政見都冇錯
錯就錯在條弱智仔揀去美國讀書姐

一早block 柒左你

Push sent

韶關市政協使唔㤦同14億人解釋

推一推先

推埋大陸討論區先得 做埋D漢奸行為 全部狀元應該留係大陸讀書

屌你睇唔起北大清華？崇洋狗

會考5分做醫生，係唔錯既，咩mit劍橋行埋啦，求學不是求分數

愛蟈應該返蟈家讀書

湯同學勾結外國勢力
操他媽政協後代唔讀祖國北京清華大學

bookmarked tmr do

佢地D人好興靠關係走後後門
成績好（過到admission 果關) + 教授特別關照
遊戲規則玩到盡
好賤架呢班，食人血饅頭食到雪雪聲
義士坐緊監，佢自己過去風流快活
一邊享受外國自由，一邊歌唱蛆蝈
啱啦，佢最好過去比黑人爆佢菊

Email, twitter, FBI espionage tip, 全部搞掂曬

直接twitter tag所羅門會唔會再快啲

支持留係中國 去北大/清華深造

留在大灣區咪好lor

搵間學校Ｄ左膠，ＢＬＭ撚有冇得CONNECT ?

推呀！

強烈要求韶關市政協出嚟對14億人解釋點解無阻止個仔做漢奸

DO IT
DO IT NOW !

助佢老母

together we fight

推到佢去深圳讀

去大灣區讀書先係榮耀
去美國分裂國家先係仆街

推推推推推推爆佢

唔駛咁煩，祇要寫封信比各國入境處就得，話可能中國間諜會入境當地

篤

個Jess send左咩email content比人先？
同埋會唔會試埋sd比physics個department head?

duke係奶共大學黎，同好多支那大學有合作

搵班農啦 識路就...
美領唔管依d架

人才應該去北京大學

其實，愛國愛黨最誠實一定係入北大清華，嚴禁去美國讀書。
特別中美關係交惡。

咪撚掛住推 send 啦

我見華為歐洲有follow@dukephysice 添

而家係時候整治呢堆共諜滲透既大學

愛國唔留係大灣區讀書
去美國bay area做乜？

支持！請韶關大學招收湯同學

我要佢哋都冇咗粒魚蛋

禮貌D 比D善意 提醒下美國個細路有濃厚中國政治背景
叫佢地小心係spy

well 做乜去美帝讀書呀

push!!!! twitter 要人

612 721 831 1111

twitter要人！

姓好日子

“Sincerely doubt” is wrong use of words, 我明你講咩因為我識中文同知個背景，但native monolingual being won’t understand without guessing

簡單既可以用 Seriously suspect

btw, duke 本身大把支國學生、官二代，仲係鬼國有分校，你話距會唔會理你？

利申：g持清算藍絲狗，但對呢單唔抱太大希望。

咪撚柒咁多嗲 我就打個封send左。依家有幾多人真係有send

點改先可以婉轉D?

佢話立場係pro democracy
咁佢係咪pro Anti-human？

Send去領事啦，cut佢visa最掂

一出世已經有人舖好哂條路
唉

到佢唔理？呢d間諜學校搵FBI查佢哋就啱喇
鬼國有分校即係有可能偷唔少國家機密

可以考慮寄去俾Duke U所在嘅 NC Governor or Durham Mayor ?

NC Governor

Mayor of Durham

其實好恐怖，因為stand news pro-democracy 所以可以唔使理，o係美國夠膽講呢啲，放screencap 上Twitter 公審距啦dklm

人才不能外流，支持他為偉大的祖國讀書做事

小心共碟

最好係會查啦，講真duke kunshan 擺明係賺錢瀨共

佢地美國人只會用自己角度去諗野
以為香港 ge struggle 係同佢地個 populism 同出一源

有冇得放duke 個回應上Twitter

Exact7ly

其實之後duke有無覆到點回應國安法。

真係好癲
求twitter手足

舉報共諜 你我有責

成封信嘅重點錯哂，間大學當然唔會理
封信根本唔應該將政見放得咁重要，美國嘅大學冇可能會好似中共咁用政見做理由拒收學生
要煲大嘅重點係從事間諜活動就真

極需要DBS仔幫手
等佢過都過唔到去

呢d唔係叫政見
而係是非黑白
之前有間Ivy league 都因為blm 取消左個白人既offer

唔批visa,學校收左都冇用

搞佢visa啦

係咪串錯字？ import？

共產仔女唔洗恨
做乜唔喺大陸讀書？香港專出暴徒㗎喎

Duke奶共，怪唔知要去Duke讀
咁睇嚟要推到美領唔批F1 visa先得

Reporting potential spy 咪得囉

Reporting potential spy of Chinese communist party?

PRC 好 d

去做間諜

愛国就要身體力行

搵下佢有冇講過racist野好過啦

呢個咁叻仔一定要佢擁抱大灣區啦

Request for Termination of Visa Application of Tong Tak On

Dear Mr/Ms xxxx, (寫比有關人士)

I write to express my rightful concern about certain staff of the faculty of Duke University who tried to shield Tong Tak On, a USA student visa applicant who allegedly committed a criminalized offence in Hong Kong while at the same time publicly supported the criminalization of a controversial “national security” law in which local lawmakers have no voice, or representation.

I am particularly concerned about the fairness of the system overall. Mr. Tong Tak On managed to obviate the indictment which has thrown a great number of young people who, not as privileged as Mr. Tong Tak On, in jail - on the same criminal act Mr. Tong Tak On committed. It also invites suspicions whether certain faculty staff in Duke University were benefited from nepotism. Mr. Tong Tak On’s father is a bigwig in the Chinese Communist Party and has been making unflagging effort to force upon the indoctrination of Chinese Communist Party’s values.
May I please suggest that the country be alarmed of potential threats of technology theft from the Chinese Communist Party undercover. With that in mind, it merits intervention from the homeland security.

In sum, the integrity of the system, certain university staff and Mr. Tong Tak On himself should be subject to scrutiny.

Enclosed please find the reference of this claim.

I count on your goodwill.

Yours faithfully,
XXX

如果佢真係成功過到美國
Duke手足有兩樣野可以做:
1. 聯絡duke 既campus newspaper ，迫佢同學校表態係咪支持國安法
2. 係校園貼佢大字報，name and shame

已改好
咁樣寫人地外國人先會覺得啱聽

Duke 都奶共 very disappointing

pro-democracy 都唔得

直接放reply 上Twitter tang senator& representative la

咁樣符合人地文化同mindset ， 會啱聽D

Request for Termination of Visa Application of Tong Tak On

Dear Mr/Ms xxxx, (寫比有關人士)

I write to express my rightful concern about certain staff of the faculty of Duke University who tried to shield Tong Tak On, a USA student visa applicant who allegedly committed a criminalized offence in Hong Kong while at the same time publicly supported the criminalization of a controversial “national security” law in which local lawmakers have no voice, or representation.

I am particularly concerned about the fairness of the system overall. Mr. Tong Tak On managed to obviate the indictment which has thrown a great number of young people who, not as privileged as Mr. Tong Tak On, in jail - on the same criminal act Mr. Tong Tak On committed. It also invites suspicions whether certain faculty staff in Duke University were benefited from nepotism. Mr. Tong Tak On’s father is a bigwig in the Chinese Communist Party and has been making unflagging effort to force upon the indoctrination of Chinese Communist Party’s values.
May I please suggest that the country be alarmed of potential threats of technology theft from the Chinese Communist Party undercover. With that in mind, it merits intervention from the homeland security.

In sum, the integrity of the system, certain university staff and Mr. Tong Tak On himself should be subject to scrutiny.

Enclosed please find the reference of this claim.

I count on your goodwill.

Yours faithfully,
XXX

唔該絲打

咪撚on9啦
美國佬嘅是非黑白觀係關於宗教、種族、性別
你睇清楚立場引述嘅內容，果條友講嘅野普通到不得了，不痛不癢
呢啲對於美國佬嚟講只係政見
你估好似中共咁講兩句就以言入罪咩

加油💪

仲有制度公平同國家安全

原来紅底

愛國讀清華

blockchain

咁如果係自由？而家國安法其實係限制緊一個地方既公民既自由。

所以個重點係佢家人同中共嘅關係，推佢去美國涉嫌從事間謀活動，而唔係quote佢講果兩句普通親共觀點

主力搞佢visa 仲介好

美帝高級學府一向左膠多

有冇得幫佢參軍？最好去中印邊境為國爭光

唔講埋佢家族史同佢老豆叫咩名？

推佢個臭閪先

睇人仆街最開心
留番大灣區讀暨南啦，幫手sd

A must !

你係咪憑佢講果兩句可以得出有力而合理嘅推論，說服間大學呢條友有能力而且限制緊香港嘅公民自由，所以間大學應該拒收佢？

望返佢講嘅野，佢講果兩段野對於自由嘅睇法都係好general，如果真係做到佢講嘅一國兩制、重視法治係冇錯

間諜黎
美國小心

嶗

揭發共諜
你我有責

不痛不癢？唔係掛
國安法係被各大國視為用極權打壓民主自由嘅手法
係侵害人權
如果立場冇斷章取義
佢係清楚表達緊佢支持國安法
點可能只係政見問題？？

Pin this!!!!!

已經叫由千人計劃同佢家族背景入手
提佢國安法睇法有咩用

其實佢老豆同佢名爺都係University of Michigan 畢業，極度懷疑佢地全家係美國籍。

//國安法是中央對香港的政治表態，「上年好多嘅違法行為係唔需要國安法，佢哋都係違法，中央係唔會縱容。」他指中央是次的表態非常清晰，相信對香港整個社會氛圍有很大的幫助，「法治係行先過自由，有法律保障、不侵犯他人嘅自由先係真正的自由，喺一國兩制的框架下，有一國嘅安定先有繁榮嘅穩定」。//

講得出法治先於自由，咁樣叫「普通到不得了」?
我敢講如果佢用同樣既邏輯反BLM，Duke 一定唔係咁既態度lor
之前ucla 有個教授唔比黑人學生postpone 個考試，個教授比學校停職添啦
根本呢d 學校就係欺善怕惡

見內文唔錯 推左先

email to us consulate

First sentence 改做offer holder, 咩student-to-be 怪怪地

佢對自由既睇法係全錯喎
一個冇民主既國家去講法治，係rule by law 唔係rule of law
法律只會變成打壓公民自由既工具

輕輕一推，幫佢入清華

你依個緊要啲

Btw pro-democracy website照quote番佢講既野可以有幾bias?屌你老味duke

我只能同意到你呢個唔係佢個人諗法，而係佢quote中央取態。

他指中央是次的表態非常清晰，相信對香港整個社會氛圍有很大的幫助

問題係邊個相信對香港整個社會氛圍有很大的幫助？如果係中央，係中央眼中呢條法例的確係所謂既止暴制亂，而如果佢男仔係同意呢個睇法，咁就好有問題。

因為國安法唔係維護緊一國兩制，同埋重視法治，甚至係收緊緊香港人既自由，如果佢對呢條法律係有支持既態度咁佢係唔係支持對香港基本法保障既自由可以比國安法凌駕？

同埋佢個comment好有問題，in the context of Hong Kong
法治係行先過自由，警暴問暴咁嚴重點證明有法治？
不侵犯他人嘅自由先係真正的自由，而家香港立左國安法之後言論同集會自由侵犯。

如果Duke收佢係唔係真係佢支持自己未來既學生可以反自由，甚至用佢地既學術訓練，in particular，佢係讀physics，去做呢樣野？

我覺得佢唔係唔識
只係為利益，個人前途賣靈魂畀魔鬼

cls
以同樣標準黎睇huffington post 係咪fake news?

推佢老母

呢D可能係千人計劃候選人，唔去美國讀物理點得！

比啲圖大家豐富下個Email 先，淨字好悶

梗係要同trump 總統講啦

你咁撚早開post做乜！！！
八月先講開學搵唔切新學校

唔可以比愛國既年輕人受外國勢力洗腦
一於保送送佢上清大

同所羅門講聲啦

真 係democracy 國家講呢啲都幾撚痴線

我要Google Search搵「湯德安」第一版全部都係講佢全家紅四代支持國家法
中英對照
幾時有人係tweet同reddit推爆佢
我要佢支持國家法跟住佢入棺材

千人計劃？

想像下岩岩畢業Google搵自己名發現自己俾人起哂底成個Google俾人唱衰哂有幾撚淆
大家咪撚深係識係連登圍爐
同我係Facebook Twitter Reddit我要所有DBS 湯德安 男拔 韶關市政協嘅keyword全部associate with 湯德安支持國安法 從事間諜活動 永永遠遠接受中國人嘅榮耀啦屌你老母！

要睇下係咪中共間諜喎

香港人要趕絕害群之馬

北京人民大學

有清華北大唔讀走去讀埋美國啲學校？咩居心啊你

咁愛國做乜要去美國讀書？

真心CLS 應該post 上twitter 再睇下duke 有咩回應

btw 美國名校既admin 好多都好on 9 ，佢地大多數本身唔係名校出黎，因為真正叻既人係唔會去做果d工

做乜去美國呀

我同我屋企人send左5個email

己send

P.s 搵到佢全家fb

我就係要依啲

成條弱智咁

希望去到duke 比d鬼當係bottom咁玩
一係就日日毒撚咁屈係dorm

玩佢bottom

1

Petitions should be sent to Beijing, not Duke !

推佢老母啦

容許我潑一潑冷水, 手足做嘢前考慮下呢個問題: 習明澤都未被人遣返，點解人地會理呢個路人先?

佢對國安法既意見係單純既政見，未去到反人權、種族歧視既層面。（例如: 國安法止暴制亂，要重錘殺死全部香港人、撥亂反正既level）屋企人係中國政協既，每年去美國應該唔少。除非證明到阿爺老豆係新疆/香港政策既重要推手（張曉明/駱惠寧既level），淨系做投票機器唔夠重要。記住，習明澤老豆系習近平都未有事

更加重要既係，香港人報美國大學好少入，除非係美國公民。如果係，根本好難干涉美國人入美國大學，由大學入手就唔岩方向。
所以，成功機會唔大。

仲有佢ig

終於有人講，不過睇怕上面鬧我啲人點都唔會明呢點

多謝巴打，你講既我大致同意。但係我覺得話佢係間諜偷技術人地唔會受理。

美國宜家對visa既限制主要係J1 (訪問學者), H1B（技術人員），係針對學士後既水平。呢條友一個小小既undergrad去唔到偷科技既水平，攞F1 visa (學生)甚至本身有綠卡或者美國護照唔會收到影響

美國入學除左睇考試分數，仲有好多考慮因素。你代表既種族/國家會按比例分派幾多個學位，仲有課外活動既分數去調整等等

買學位宜家係禁忌，因為舊年有一單好嚴重既新聞

加速

個個啲樣都咁奇怪嘅？

因為係pro-democracy news website所以唔洗理?
但佢自己係LGBTQ+ community

名校大撚把藍
抵撚死 推

但係國安法本身係反人權，佢支持國安法等唔等於佢反人權？

爸爸係美國讀書
個仔好可能係美國生

duke 直情係有分校喺昆山
searh duke kunshan

唔好俾佢停

條粉腸系藍，但都應享有言論自由。

有無舊生呀？
話唔捐錢比 alumni association

屌你
(已send)

你要提出佢好有機會係千人計劃嘅一份子

美國有言論自由
所以重點唔應該擺喺佢講咗啲乜
無限放大佢老豆係咩人
佢有機會做間諜竊取情報
事實上好多中國留學生都係做緊間諜

唔洗阻止啦
啱啱移民局出咗信話下學期如果online class
所有留學生都要執包袱走人
斷估佢都入唔到境㗎啦

Ps 留學撚

你唔用到國家安全呢個層面的話你係阻止唔到佢，你一定要講佢好日大機會係千人計劃，尤其物理系更加會泄露研究成果俾某個國家

Hit where it hurts
可以搵翻duke既美國政客校友
通常呢班人都係學校既目標donors
同佢地講duke收好多中國留學生
（全部都係大陸政要仔女/共青團成員）
尤其是係個db仔
以及成個中國留學生soc 有間諜活動既嫌疑
叫班美國政客校友唔好再捐錢去母校助長間諜活動

物理系一定有好多機會接觸敏感研究資料

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位
#HKGestapo

成篇文都講唔到重點，
1. 父親嘅身份係黨員
2. 佢自己好大機會都係黨員
3. 千人計劃潛在參與者
4. 物理系接觸大量研究成果
5. 俾學校有乜嘢用，你梗係搵參議員或者傳統鷹派人物

香港 Duke 灰(魁) University 通報美國 Duke University .

對美國人寫英文最好唔好咁累贅(e.g. "It is my deepest concern that...")。無必要唔好用太多 Passive Voice + Nominalizations (+ing 動詞變名詞).

"I'm deeply worried that accepting a student who supports blatant violation of basic human rights will severely tarnish the reputation of Duke University"
代名詞唔好用咁多，"Your school" 改成學校全名"Duke University"先至會令人覺得你上心。

"Please see the attached supporting information regarding the case."
可以擲銀仔決定用邊個寫法，唔好個個人都抄到足

ching 寫得唔錯，無失禮。

推作為榜眼勾結外國勢力呀嗱 睇你點樣爛返入祖國懷抱

推推先

Duke 係 north Car
North Cal Sen. Richard Burr

North Cal Sen. Thom Tillis

cap圖＋立場link
一定要收佢visa皮

冇走得咁易！追到天腳底！

Tui

會唔會搞佢個簽證有用d

but支持

國家比咁好既教育你
你拎完就想走
支持外國取消學藉
等同學仔比番貢獻祖國

去美國密到好似香港人返日本 實有美國passport 人地上等人洗撚VISA

咁鬥紅得唔得
屌你政協個仔唔返中國讀去美國讀

雜總個女讀哈佛 你話呢
班小數派都從來唔會屌人送仔女去美國架 反美是工作 留美是生活大家心照

嘩，send 咗先

Ok 待send

美國學校唔支持pro-democracy

直接send比反共d politicians 或入境部門可能更有效

銀根上 Pro-Beijing

贊成 國安法有鼓勵我地告密 支持黨

黃皮白心 漢奸走狗

食日本嘢有無考慮過廣大同胞感情

經過低溫高濕熟成（Aging）嘅牛扒，甚受嗜牛一族歡迎，唔少日本餐廳亦爭相推出熟成豬肉。日前卓妮行過紅磡火車站對面嘅置富都會商場，見到前博愛醫院主席兼皇后洋行董事總經理湯修齊（Henry），同埋太太Yvonne及囝囝Harris去梁山泊日本料理開餐，齊歎餐廳嘅招牌菜沖繩熟成豬肉。

e比fbi啦

之前唔係話唔比啲共產黨擁護者去讀書咩

FBI有個page係可以舉報共諜

去小粉紅page話佢通番賣國，令外匯流失，作為政協個仔，帶頭去敵國學習有辱國體，破壞習主席嘅制度自信，令習主席嘅中華民族偉大復興夢破碎

一人一信，支持返牆國。

英文幾好
但 Sincerely Doubt That He May Be Involved
即係唔信佢可能參與
我諗你想講 Strongly Suspect?
同埋Father唔係Committee 係Committee Member

多謝Template 會研究吓

其實外國好多媒體都有政治立場
對美國佬嚟講唔係乜嘢新聞
英國都有報紙係親保守 有啲親工
佢話立場新聞Pro Democracy都冇講錯

我諗美國學校 崇尚自由 應該好難以言入佢罪
有冇其他衰嘢可以舉報吓？

一定要防止外國勢力侵害我地中國精英同胞

拉錯，推返

Duke University is Anti democracy

推 原來「金管局」係「美國聯儲局」有戶口！

Qg

P

tweet比solomon
呢條韶關市政協個仔可能係中國spy

人哋學校點會睬你哋 識玩梗係寫比CIA啦

所羅門!!!

姐係講到明自己係pro ccp
所以anti democracy 姐

721

要證明佢係spy

but sui yau goh dai puk guy

推左先

精英一定要係中國讀書

pro democracy 一樣咁光榮嘅野比佢講到咁negative

屎眼就有佢份啦

It is highly suspected that Mr. Tong, who studys in La Salle College, has been involved in activities, relevant to the spy or secret missions as his father is working for China as a committe of People's Political Consultative Conference.

學校唔得咪搞簽證

支持再仆街D

美領 duke 都send 左
咱們中国人唔會去美國留學

間碟

走？

最好有美國巴打幫下手

可能佢睇開外國央視 (CGTN)

可能會感染covid 19

呢篇扼要好多

你老母比狗屌啦

其實係咪可揾solomon 同luke pulford跟進下
屌你老母咁撚愛國 去支那讀書啦

間諜

咁支持國安法竟然去外國想勾結外國？

人材需要加盟中國！
不可以讓人材跑了！

Pulford英國佬唔關佢事

用返以前既一句：

兄弟爬山

係喎柒左

漢奸

屌，咁要玩到美帝唔撚批visa

愛國學生應該返祖國效力！

愛國愛黨 不做漢奸

點解湯同學要讀IB？
高考唔好咩？

有北大清華都唔揀
居然想入美帝大學

其實同美帝入境處講好過走去要求間大學

要佢唔批visa 實際好多啦
啲大學收生淨係睇分架咋

其實有冇人推返上凸國俾班小粉紅睇吓香港愛國學生點撚樣口講愛國心繫外邦~~

清华北大更称心

一人一tweet @solomon

Push again

搞聯署推到上台? 好多政界人想表態又唔敢得罪人 最岩拎D small potato 搞

推爆！

睇黎得返所羅門依條路

支持同志留係大灣區讀書貢獻祖国

拔粹有個大仆街

Twitter 見

美國聯邦調查局(FBI) 舉報網址：

要點先可以將Duke奶共單野spread出去???

佢去讀Physics

Chair
Steffen A. Bass
phy-chair@duke.edu

Associate Chair
Kate Scholberg
act@phy.duke.edu

Assistant to the Chair
Cristin Ryman
cmryman@duke.edu

Director of Undergraduate Studies
Ayana T. Arce
dus@phy.duke.edu

John Mercer, Ph.D.
jmercer@duke.edu

Assistant to the Director of Undergraduate Studies
Timothy Fields Jr
timothy.fields2@duke.edu

Director of Graduate Studies
Stephen W. Teitsworth
teitso@phy.duke.edu

Assistant to the Director of Graduate Studies
Katherine Siler
katherine.siler@duke.edu

Business Manager
Darlene McCain
darlene.mccain@duke.edu

推比所羅門？

別讓孩子跑了

奶共正仆街

拔萃有個大仆街

返大灣區讀

會唔會有美國passport

美國要小心

九x九比佢老豆老母帶壞

返大灣區讀啦 屌佢老豆

講真我記得之前都有單唔知乜水同大學校長好熟關係
佢個廢仔都可以入到名校 但成績唔好 操行更加差
我估佢可能有古怪

Duke University Physics Department

Duke Physics Grad Students

叫佢既同學及師兄師姐要守国安法

點解要去外國讀書？

直接叫美國embassy個啲取消佢student visa啦 話係共諜 你send email去學校冇用

Pushhhh

Thks...

you know too much how human nature....lazy to find stuff.

寄去 Homeland Security 啦
一落機

直頭叫pro-antihuman啦

去唔去到美國都成問題

Pishh

我愛中國
大家都一齊愛

president@duke.edu

推 唔可以放過睇唔起中國大學嘅人

勾結外國勢力

做乜鳩

屌你老母 人地個仔去外國讀書姐
都要投訴人

寫信篤佢灰

The closing sentwnce should be written in " It would be highly appreciated to your immediate atttention of matter." instead of "Thank you"

重點運動之火 由上網做起 請每日推Post

推，美國私校收到錢就當睇唔到

比埋條link喺email底做個referrence會唔會好啲

P牌
Nothing gonna change my P

屌你老母 收嗲

照你邏輯，應該咁講：
人地做生意姐，都要趕人走 (chickeeduck)
人地遊行姐，都要拉人坐監

Duke 係奶共
佢地直情係有間分校係大陸

😱

5 毛發現

讀咩IB，返去高考啦

引哂上水， 睇邊間學校奶共

直接搵所羅門收佢皮啦

佢唔係人地個仔,
佢係獨立架,
佢個心,的確係支持<國安法>架.
佢係反<普通法精神>的中共接班人.
在美國的中陸媒都被証實為間諜.被重新界定為<中共外交分子>予以驅逐...
呢位港共極權政府的第二梯隊人才,當然- - - -.- - - -

推，死返支那讀啦

叫美國行使自己嘅國安法查下佢3代

推
共諜嚟
危害美國國家安全

輸出國安法

係香港讀仲好

Hhhh

The State department can revoke his student visa

U.S. Consulate General Hong Kong & Macau
support-hongkong@ustraveldocs.com

Solomon Yue- unable to find his email
not sure if this one still works
Solomon@fatcalegalaction.com

优秀的共青团党员应该在清华 北大读书

推，返清華/北京大學

Duke 物理系系主任 Professor Bass
phy-chair@duke.edu

Sent 想走得咁易？

done, push again

推一下

推到返大陸

He is spy ???!!!!

男拔唔考DSE?考IB?

會唔會係支共間碟去讀書

怒寄！
賣國賊，有清華唔讀要去外國

物理點解要去Duke讀?
清華北大排名更高

讀書係籍口姐
想拎簽證瀨死係美國
到期就諗盡辦法拎綠卡
無就非法逗留 再比錢人娶個美籍老婆拎綠卡
大陸有錢人普遍手法黎

有錢不如直接投資移民

共諜

訓示duke university既physics dept要好好招待harris tong，俾佢最好既科學教育，俾佢參與重大科研項目，為中共陪育新一代高科技人材，他日解放軍征服美國之時，會好好回報大學上下教職員支持中共的功勞
副本記得抄送美國總統，國務院，國防部主管

屌, 手快快禁錯負皮, sent & support

哇

明顯係spy

搞錯，政協之子都唔返大陸讀書？違反國安法，拉得

send 去 fox news 叫佢地問下校長好D

移民局 tip form
in Google we trust

推
寄咗信未

推呀寶貝仔

隔咗一日，連底褲咩色都起埋

推
咁愛國 留返係大灣區啦！
去乜野美國

驚佢去外國被荼毒
一定要幫佢

寫埋條友想喺美國讀書，之後帶知識同埋技術返蝗國「貢獻」社會嘅spying intention 落去。

sent alrealy la
you write la

推 抗爭Mind Map #Twitter #馬格尼茨基人權法 #取回強積金 #特區免簽地位 #香港自治法案

愛國死返大陸讀唔該

其實係未直接叫美國取消佢個簽證會好啲

腥左電郵佢哋會做嘢架啦

真係唔信美國重會批簽證畀條支那畜

Check左佢老豆間皇后洋行有冇「唔小心」賣左野俾伊朗未?